而家買1080係咪抵過買1070/1070TI？

炒起哂係咪都唔抵架啦
1070 1070TI 1080 都係4字頭

宜家根本買咩卡都唔抵

1080 4字頭果d牌子我真係唔敢買

2年前既卡

點解

中國牌

全部炒高哂，根本個市唔同哂
我上年新年前買asus 1070 o8g $3500
到今日最平成$4600

上年八月買左張1080 G1 Gaming 自用$4490
依家幾錢

今日買左張msi, 5200送200steam

好過買1070ti, msi個張都成4950

1070ti成日話超下變1080
但係供電好d散熱好d既價位都買到1080

我見到個情況係咁🤦🏻‍♂️

D人成日話超下就得
咁1080夠可以超

其實意思係1070ti 同1080 性能相差真係好少好少

如果只係需要1080基本性能，1070ti 超上去已經夠

而1080 超咗之後同1080ti 差異仲係好大，亦等於1060超完唔會變1070一樣

1070ti GDDR5
1080 GDDR5X

你理得佢乜ram

出嚟個fps差唔多就得

當然你有錢的話絕對可以有大買大

有大買大

不舉同腎虧自己揀

屌,笑撚咗

TITAN Xp先有健康既身體

Titan V become a god

1180 都就發佈
過多半年就可以砌靚部機

GTX1180Ti Poseidon?

我無計，張fury x乾乾地水
4k又唔多夠力
迫住換

而家買Display真係唔撚抵

早幾個月前買張平平地1050ti玩住先

千幾數貨仔玩到殘再算

對上用緊650ti

新症病人

16年尾$3000收左張ASUS 1070 依家升值左成千幾銀